對付黑警最有效方法

啲黑警為左錢其實已經滅絕人性
要錢都係為養家
其實有小朋友嘅家長 應該教小朋友係學校夾埋欺凌家長係警察嘅小朋友 令佢地唔再為父母嘅工作自豪 甚至蒙羞 到時啲黑警自然會明白自己做緊咩

親戚聚會呀 小中大同朋友見面呀 學校家長日呀 一家大細出街呀

希望多啲人一齊做 慢慢會發揮到影響力

幫手share 啲狗捉起底組 證明禍及妻兒對啲狗影響有幾大
打緊仗 搞埋佢地屋企都係必要